有無人拍拖拍到好似單身咁？

電話又少傾
Whatsapp都少
出街一星期一次左右

即係一個月先見4日，唔知為乜

除左咁仲有冇其他原因？

條女唔鐘意你就會係咁

我一星期見一次
係淡架啦
咁點姐
我主動左兩年
人係會攰

唔鐘意又唔散，屌佢老母

好攰就唔想再繼續落去

問下佢一齊參加興趣班好冇 煮野食/運動啊個啲

佢話返工好攰
根本有心就唔怕攰

留名學野

I know that feel bro
返工攰 我屌你啦 我返工唔攰既咩
頭一兩年咪又係咁過

我兩三星期一日

佢已經唔撚愛你

你心入面已經有答案了

要走了

我都係一星期一次 有時一星期兩次
都無乜傾電話
我平時都忙都唔會太常wtsapp
但又唔覺得好似單身咁
大家出街都好開心

後期發覺時間唔應該係咁用 價值觀各方面已經唔同左 ， 慢慢就消失左。
主要係一諗到如果有個人長期係你身邊咁款，頂唔順。

我都一星期一次 但仲係好恩愛 唔洗做野咩

小心佢日日見果啲人

人大個拍得耐就冇得見咁多㗎啦，大家都忙，如果咁都頂唔順就走啦

我就寧願見少啲，多啲私人空間做嘢
日日要見嗰啲真係磨哂你啲時間

我同另一半都係一個月見四日
其實好平常

我都係
唔明上面點解話少見=唔愛
唔係個個都咁痴身架嘛

Whatsapp吓都得掛，send一兩句有幾難，打幾個字都懶？